## AuctionFactory

Смарт контракт для ethereum для проведения аукционов на основе купонов. Администратор создает аукцион и задает: название лота, цену за 1 купон(в wei), длительность аукциона в секундах. У пользователя есть возможность купить купоны. Если цена 1 купона 2 wei, а пользователь отправил 5 wei, то пользователю зачисляется 2 купона, а сдача в 1 wei отправляется обратно. По истечении времени действия аукциона администратор завершает его. После завершения случайно определяется победитель(чем больше купонов, тем больше вероятность выигрыша).

### Как начать пользоваться
1) Исходный код контракта залить в Main Ethereum Network(либо в одну из тестовых сетей).
2) На [etherscan](https://etherscan.io/contractsVerified) верифицировать контракт(открыть исходный код). Верификацию можно пройти для любой сети.